% \begin{titlepage}
{
	\thispagestyle{empty}
	\begin{figure}[!htb]
		\centering
		\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.4]{img/cherubinFrontespizio-eps-converted-to.pdf}
	\end{figure}

	\begin{center}
		\Large{\textsc{Università di Pisa}} \\
		\vspace{3mm}
		\hrule
		\vspace{3mm}
		\large{Dipartimento di Matematica}
		\vspace{1mm}
		\\ \large{Corso di Laurea Triennale in Matematica}
	\end{center}

	\vspace{20mm}
	\begin{center}
		{\huge{\textsc{\\
			Teoria delle grandi deviazioni\\ \vspace{4mm}
			e modello di Ising
		\vspace{5mm}}
		}}
		
		% Se il titolo è abbastanza corto da stare su una riga, si può usare
		
		% {\LARGE{\bf Un fantastico titolo per la mia tesi!}}
	\end{center}
	\vspace{30mm}
	
	\begin{center}
		{\LARGE Tesi di Laurea Triennale}
	\end{center}

	\vspace{6mm}
	\begin{minipage}[t]{0.40\textwidth}
		\begin{center}
			{\large{\emph{Relatori}:}{
				\normalsize\vspace{3mm}
				\\ \large{Prof. \;\bf Franco Flandoli}
				\vspace{3mm} 
				\\ \large{Dr. \;\bf Alessandra Caraceni}
			}}
		\end{center}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.15\textwidth}

	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.40\textwidth}
		\begin{center}
			{\large{\emph{Candidato}:}{
				\normalsize\vspace{3mm} 
				\bf\\ \large{Matteo Palmieri}
			}}
		\end{center}
	\end{minipage}

	\vspace{30mm} 
	\hrule
	\vspace{3mm}
	\centering{Anno accademico 2021/2022}
	\newpage
%\end{titlepage}
}
